義士們唔好死住 不如再嘗試下其他方法

鑑於近日好多義士話要自殺 我明大家可能覺得好絕望好灰

與其自殺 不如諗個方法令更多香港市民明白我地

衝既我地做咗 和平既都做咗

其實如果而家有500-1000人絕食 甚至更多
會唔會帶來對社會既震撼度更高?

推

ok

我無野講

絕食除咗餓親你自己，完全唔會改變任何野

洗乜死呀 係都1換1啦 屌你地香港人條命咁值錢

之前有咁多學生跳樓個政府都唔柒理,你覺得絕食係有用？實際啲啦,要去抗爭嘅人係唔應該去絕食,而係有計劃咁去浸透,勾結外部勢力,或者學下制作槍械咁.總之絕食係冇得搞,到你班人冇曬力氣個獨裁政權就可以收曬你哋皮,到時衰多兩錢重就唔好啦.

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

用一個對民主政府嘅手段去對付極權專制政府

林鄭可能想你地絕食死哂